招集2019第一期日本WH

想問下你地出左發未
我仲未拎簽證 又未搞租屋又未揾工 咩都未搞
有冇去東京/大阪既同路人？

hi簽證都未攞 乜都未搞 但本身打算11月去

X2
巴打去邊個城市？
我仲諗緊去東京定大阪定北海道先

我係打算長留一個城市 我都未決定好 有啲想留翻東京圈 始終搵多啲 同埋都市生活應該習慣啲
暫時有啲想去千葉 但唔知嗰度算唔算有旅遊業嘅地方 但又見到有人會去

巴打打算去個邊做咩工

我都未拎簽證 十一月先出發

換左yen未 依家升到傻

未唱夠 呢兩日又升到7.4x

清打算帶幾多過去，我都唱得好少。同埋大家打算去邊個城市。

滑雪場/飯店/IT

升左唔係仲好咩？
去日本打工 賺錢日元升值 之後兌番港紙

原來呢到都有兩位巴打同我一樣十一月先出發

利申 而家揾緊工，啱啱腥左CV去日本飯店公司
諗住揾到再決定去邊個城市先

廿幾三十萬左右，
我會去東京先，跟住之後睇下有邊到想去再算

係 未出發visa都未拎
你直接sd比飯店定through agent呀

same 工都未搵 簽證都未攞 利申 窮苦大學畢業生一個

打算做零售個啲 大家日文程度如何

考左n2但打電話book餐廳都仲好淆底既程度所以有諗過好冇上d短期課程，但見到學費好貴就算

我得N4
黎緊想考N3

我都係好怕會話唔掂依家N3
大家係住sharehouse定點？

巴打It係咪想做正社員轉工作簽證

我揾sharehouse
或者揾下有冇人一齊合租

應該係掛
始終仲有好多未知知數

有冇巴打考慮一齊租屋？

上網報左滑雪場既工
等緊消息
如果請左 既話第一站可能會去北海道/東北地區先

沒消息既話就都係去番東京/大阪算